油塘連儂牆啲廢老啲說話難聽到

好嬲

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>

明白但真係好嬲

我都明白 我都好嬲

佢又憑要人走?

憑咩*

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

想認識下灰衫男仕全家

叫人跳樓果下真係泯滅人性

臨尾叫人跳樓果個真係好PK

班廢老得個嘈字
廢老=大聲當贏

慫恿人地自殺 好缺德

梁烈士公眾告別禮

快啲搵人同我推爆佢！！！

睇條片就知啲廢中冇教養 啲邏輯思維又令一般人難以明白 同佢地講多幾句都嫌拖低智商

聽到嗰吓好撚嬲

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

香港人 永不放棄
長期抗爭
———————————————

FACT CHECK
勿分化
唔好推膠post
FOCUS返主線
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！